[真相] 工程考牌起碼 8 年”相關”經驗，成功率只有 30%

讀書個陣個個都以為自己考到牌
地盤 sub 仔唔算”相關”經驗

跟SchemeA咪平步青雲

十個去in有七個可以考到
行完兩年scheme 有兩三年經驗已經可以考牌
樓主其實識唔識架？

個個都好似你咁醒咩

邊間公司可以完 sch 兩三年推你去考
想問你畢左業未

完 Scheme 後六年先考到是常識吧

正常人25歲一定考到牌

鏗哥ho ball
根本依家傻仔先會讀engine
特別係civil

你嘅話就坐底等十年先啦

不了 轉行好過

Strong post

工都未返過學人講考牌
你做得黎先算啦

情人節都要出d咁嘅post
所以大家真係唔好讀工程

你又知我有工返？

未搵到工呀

但我讀緊書果陣已經知道考牌難喎

而家仲知道就算考左牌工程狗都未必過到30k喎

你有同學已經搵到工咩

唔好講出黎

大佬咁人地翻shift又無得放紅日